如果人類同動物玩hunger game

人類陣營有3個成人 其他動物公乸各一隻
到底以人類戰鬥力 可以生存幾耐

睇咩環境 有咩物資

熱帶雨林 一黑人一白人一黃人 溝通冇問題 只有木條石頭 其他要自己汁

出貝爺。人類已贏

出埋我。征服地球

所有動物種類都各公乸一隻?咁人類玩條撚

搵地匿埋等d動物自相殘殺先 得閒執下動物屍體做食物

點解人類三個動物兩個？唔公平喎

汁

雖則話人類可以自己整到工具用
但原始科技始終有限能力
被迫同獅子老虎面對面打 輸硬
智取係會有贏面
但hunger game前題下要對多個不同陣營
輸多過贏

地方有幾大先

人類整工具都要時間

我出羅禮士

魚類必定會贏

簡單啦 劇情係咁嘅
男：黑 黃
女：白
白人女人：黃種人你好勁好醒呀 可唔可以出外打獵整武器比我呀 番黎比啲獎勵你
然後每日就係
黃種人工作 白人女人玩大黑撚
黃種人負傷帶住獵物回到據點 白人女人抱下黃種男人
然後檢查獵物同黑人大魚大肉補充番啲熱量同蛋白質
直到最後有日提早番到據點 見到黑白大戰
打算同黑鬼對戰 點知比人反殺
完